[奇人奇事]大家聽過最離譜最好笑嘅事係咩？？

是咁的
今日有對都唔算年輕嘅男女黎我做野間餐廳到食野
咁佢地叫左幾樣野la其中叫左個醬油蟹set
咁佢叫得我地就當然上俾佢la
我一上個女人就掂一掂隻蟹問
乜生嘅
我就冇點理翻翻去
之後到我大佬岀去就俾對男女捉住黎問
詳細我都唔太清楚
我大佬一翻黎同我講
條友唔食生野你攞去焗熟佢俾佢地食la
我即刻nick young.gif

醬油蟹攞去焗真係新奇又有趣

園林四不像

Xdd

冇人理

表白

巴打let her go